[
  {
    "question": "다음 중 동물은?",
    "options": ["사과", "바나나", "강아지", "수박"],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "다음 중 과일은?",
    "options": ["포도", "호랑이", "사자", "침대"],
    "answer": 0
  },
  {
    "question": "다음 중 탈 것이 아닌 것은?",
    "options": ["자동차", "비행기", "자전거", "냉장고"],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "다음 중 색깔이 아닌 것은?",
    "options": ["빨강", "파랑", "네모", "노랑"],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "다음 중 한국의 수도는?",
    "options": ["서울", "도쿄", "베이징", "평양"],
    "answer": 0
  },
  {
    "question": "다음 중 날 수 없는 동물은?",
    "options": ["독수리", "참새", "펭귄", "비둘기"],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "다음 중 포유류는?",
    "options": ["상어", "참새", "고래", "개구리"],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "다음 중 바다에 살지 않는 것은?",
    "options": ["문어", "고래", "상어", "원숭이"],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "다음 중 식물이 아닌 것은?",
    "options": ["장미", "해바라기", "바나나", "얼룩말"],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "다음 중 전자제품은?",
    "options": ["라디오", "의자", "책상", "종이"],
    "answer": 0
  },
  {
    "question": "다음 중 계절이 아닌 것은?",
    "options": ["봄", "여름", "가을", "아침"],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "다음 중 물건이 아닌 것은?",
    "options": ["책", "사람", "연필", "컵"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "다음 중 가장 큰 숫자는?",
    "options": ["5", "10", "8", "3"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "다음 중 숫자가 아닌 것은?",
    "options": ["1", "3", "나무", "9"],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "다음 중 나라의 이름이 아닌 것은?",
    "options": ["한국", "미국", "런던", "중국"],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "다음 중 액체가 아닌 것은?",
    "options": ["물", "우유", "커피", "돌"],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "다음 중 하늘에 떠 있는 것은?",
    "options": ["달", "책상", "바지", "연필"],
    "answer": 0
  },
  {
    "question": "다음 중 사람이 먹을 수 없는 것은?",
    "options": ["사탕", "빵", "돌멩이", "사과"],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "다음 중 여름과 관련 있는 것은?",
    "options": ["눈사람", "수박", "코트", "핫팩"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "다음 중 겨울과 관련 있는 것은?",
       "options": ["선풍기", "빙판", "수박", "반바지"],
    "answer": 1
  }
]
